其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(48）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

趕去食早餐

今朝食咩早餐

仲未諗好

不如食大家樂？

大快樂

飲熱奶茶？

同仔仔搭枱

白腸？黑腸？紅腸？

晨早天氣清新開朗

Lm

留名

早晨在巴

番多兩日脫苦海

你班痴線佬

我淨返1.75咋

我脫廿日苦海

番埋聽日就聞到自由既空氣

仲有三日

仲有十二日出糧啦

全部同我車去上水屠房

公平咩

早

大假太多

好羨慕

等一生都等

很想要吧

浩然我要要

I am not gay

地鐵見到d 幾靚既女都高過我

慣左岳高頭望人下爬

巴打幾高？

好撚矮

開黎見我

你估下 睇下幾時估中

165?

161

早晨中出四太

病左？

160

中出好似講過第四個先係真愛

昨晚昨嘔
今朝好啲了

咁我咪

睇下對鞋幾高la

咁就好 食胃藥未？
叫中出用嘴餵你

快啲餵佢食藥

著左鞋160？

中出呢排成日潛 唔通出左pool?

佢唔係病左咩

未著應該有

好正常呀
機會係留俾偽毒架

Why not both

巨人

病左/出池被照顧

好多高佬

又搵我？

me早排度過

高佬卡比

Ching咁識著衫

我對著衫幾有自信

好型 教我著衫

不要羨慕哥

教埋我得唔得

我淨係識咁著

做乜貼我出黎

呢個係我黎

我好型

那年十八 母校舞會站著如嘍囉

冇pool出

出左都話冇出啦

屌你 咁型棍仲要人教

後來我換左套衫

你估我唔知你班友成日post 我出黎笑咩
轉下style 都要嫁

迅雷

少食西藥

佢係有四大老婆

病好了 開始狂出鼻水

唔好食錯止痛藥

極危險

好事定壞事

睇你n唔n災

學19話齋
未試過男男
人生並不完整

wrong hole

我喜歡缺憾美

可以試下呢種

[url]19歲少年娶了72歲嬤 「性生活超美好」 圖 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

人生不用太完美

在在bb

係真愛呀

nth

遺產獵人

度數唔岩

加深咗散光咋

傳說吖拿

花生

散光幾度 我散光都好深

唔係過左發育時間度數唔會變咩
定係你到左更年期

我想退休

我都想

喂我傳說新手黎

你幾深
好似係一隻一百一隻百幾

花生BB 訓到而家?

me好眼訓呀

我深d

+1

要想到幾十年

兩隻都二百幾啊

懶到10點9先到公司

琴晚樓上播電台好大聲
成日都好嘈

訓到十點

腦細唔係到就無人理你？

但係仲有近視
有啲想做smile一了百了

大粒野 有得遲番

我對上果次驗好似最多係200散光500近視
對上係上星期日

五百幾

con 都唔敢戴最後配左個有度數既sunglasses 算

475/500 加百幾散光

500幾here

我老細先可以咁做

我樓上都會傾電話好大聲

我呢到個個都遲返

我冇存在感

有con 但極少戴

淨係第一份工可以
不過係慣性ot 一個鐘

但我今朝起身仲聽到電台
痴線

拎左之前買副rayban 拆左原裝鏡換度數

我都想買con 買con都冇時間

星期日去

其實我都要買
舊個啲過咗期仲未用完

都有啲想要副有度數既太陽眼鏡

近視真係好煩

痴撚線 聽足一晚

我個度唔知係咪樓上定樓下長期揼野 可以揼足幾年 上次屋企收到信 有户個女寫曬比六户 叫大家唔好再揼

透明con咋 color con之前有朋友俾左好多我
你啲con放左幾多年

比想像中貴
度數鏡加水銀收我千三蚊

我唔ot都無撚用

24小時有whatsapp

上次去問完價唔想買 用好多錢咁

多囝囝搵？

我樓上成日拖凳、dum地
好想係淘寶買震樓神器

用月con抵d

暫時未發生
但越做越有鑊味

我果度可能我最嘈
之前成日練樂器
不過十一點就會自己收皮

ME2!!!!!!
樓上條撚樣半夜3,4點係度揼棺材

是咪吹牧童笛
細個好似廿四小時都會聽到咁
很詭秘

是咪有污糟野你地唔知咋

原來大家鄰居都會咁

吹黎吹去都係龍的傳人

唔係
練bass 樓下應該會震

仆街老闆呀

好慘
走去投訴佢條友唔撚開門扮無人

你係樓下同佢JAM歌

幾舊水咋喎

試過俾樓下投訴我屋企半夜成日拉櫈 但明明成家都瞓9晒

d聲唔知邊度黎
好靈異

無用架 投又投過 講又講過
都係照揼

可能唔是你屋企人做

我樓上都會啊 到底乜聲黎架

報驚話聽到有人爭執又好嘈
隔日報

你地係咪住隔離

我個個都係

成日夜晚先黎拖野揼野鋸野
仲會開電視播野好大聲
成日諗係咪非法工場黎 好嘈

但有限時
戴眼鏡可以戴幾年

報過啦 矛用

我訓上格床好應聲㗎嘛
有次朝早燥撚得濟勁大力用腳dum返天花板
之後佢仲大力dum返地下
屌我輸咗

咩係震樓神器

真係唔知 我自己就乜都聽唔到

我地係咪鄰居！！！

我都懷疑過呀！

我都係係上格 近天花勁應聲呀

透明咋
係咪未聽過人講放過期

我都上格床呀!!!!!!
買個震樓神器好過整到自己隻腳!
我買黎播佛經超度佢全家!!!!!!

叫驚察去拍門玩9佢
會唔會知是我做

Con都放到4 5年架
你睇下我

我都好似4 5年無買過con

屌 你係咪我黎

有次前一晚好夜訓 一早又聽到佢係度嘈嘈嘈
我都係上格
嬲到用手拍咗一野
然後

隻手好痛

長期聽到啲揼野聲真係好燥底

但我冇收過信

但keep 住戴就要買

個個都訓上格床

用手拍

good idea 電子念佛機

唔好笑鳩me

豬

而家先知有震樓神器呢樣野
好彩樓上樓下隔離左右都唔嘈，但樓下有個仆街地盤，屌佢老味朝早7點幾8點就係到嘈

有時星期六仲要朝早鑽野!!!!

我都係上格床
但好彩樓上冇發出聲響

唔知點解成日都要鑽鑽鑽
乜好多野裝修咩

好多上格床難民 好感動
我訓廿鳩幾年上格床啦屌
幾時先可以落地

我屋企隔幾個單位仲有條死廢青
掉垃圾一野掉出走廊中間 勁仆街

咪係 心諗忍你鑽一陣
隔一兩日又有 隔幾個鐘又黎

我都係
張床仲要細

又要講 好想有自己一間房

上格都幾好

me實報驚

成日驚佢會知係我報

唔駛出面架 不過都估到8.9成係樓下

真係好撚仆街，遇著D唔正常既鄰居真係慘過食屎，以前樓下有個阿婆成日投訴我地條喉漏水，屋宇黎check又check唔到，係咁不停投訴，攪左幾個月先無再煩

上格床+1
我成日瞓到跌晒啲嘢落床

星期六好似都仲可以開工 星期日先可以報驚

我係地床換左上格床 下邊擺書枱想要多啲位
但吊那媽 原來一病就無力爬上去

好幸福

以前細個同阿哥輪流訓上下格，每隔一年半載換一換
大個左先固定我訓下，佢訓上
而家就終於自己一間房

好想試下打開房門一嘢撻落床嘅滋味
成日擒高擒低好撚煩

好好笑

11點打後報得驚

媽呀d 野好亂 都唔知上手點做野

我好似細個試過夜晚訓覺響上隔碌左落地
之後阿媽掉左張床

lingling唔是諗住不撈了嗎

痛死

訓上格冇咩所謂 都幾開心
但我來換過張書枱

諗住旅行後先
呢兩日都要扮乖

緊住比呀媽寸我咁老仲買呢啲床

好彩我哥搬左，佢係地床 一病就過隔離房訓

伯母好funny

伯母講野都幾有道理

印象中好似冇乜事

雖然係事實

我都試過
細個訓教 第二日就變頭向床尾

唔方便帶人返黎玩電腦呀

夢遊定咁反訓

張床一定好大

拖住先返黎遞信is ok

哦，因為我都係眼鏡多，間唔中先con，所以計落都唔貴

應該反訓
但媽媽就試過夢遊

係呀 你放左幾耐到底

肥婆細個真係好細粒

夢遊其實係咪會起身周圍行

又扮肥

見過人地夢遊
好得人驚

是咪要縛住訓

好多眼鏡娘

咪由佢自己係度行黎行去

唔駛見人所以長期做四眼柒頭皮

好想睇下，係咪撞鬼咁款

好眼訓

又講！

好似打機D NPC咁

午睡時間

四眼龜

四眼毒撚

落完地盤 依家自己搵野食

渣ga!!!!!!等我今晚打機個時開懸疑bgm

Lingling應該係型棍子來的！

我mute

有得揀真係唔會戴con

Mute左就冇人保護你

LINGLING自爆左係偽毒

我會講野 以前嚇撚死roommate

早排自貼左 迅雷頭

ME IS 毒撚勇求肉盾G援

開口夢？我都試過呀！！
我老母重話好專心聽我講啲咩

我做石頭人同大笨象 企係我身後吧

梳起又一條好漢！

係 我好似成日會講野

Where

Linglingc

偽毒發現案

日頭講唔夠發夢都要講

有次唔記得夢見啲咩 好撚大聲屌咗出聲 老母即刻俾我嘈醒咗

講起又好似試過
發夢同人打交
一拳打左落逢牆度痛醒左

咁激動既大家發夢都

道牆有無事

冇錯

冇問
應該痛過我隻手

重問我野
但最尾佢自己番房訓番

下 問野
是咪扮架

第二日問佢做咩無啦啦起身問我野
佢話無 完全醒唔起,佢自己重驚過我

四年

放左咁耐都唔戴

整個PO最肥絲大隻應該係我

駛不駛睇醫生

有圖有

做貧友有咩所謂
ME又何嘗唔係148四眼毒撚

好彩果次之後都冇再試過

問過樓豬未

春大大細粒過我

你留就有人add

是咪想當古董拎黎炒

單身男路過

矮過*

短人

真係有 絲打快add

歡迎叫春

又粗又大

佢留咗 做野啦喂

我都腳粗腩大

身邊個個都拍哂拖 我連女性朋友都唔多嗰

@卡巴

有冇3萬蚊同IMAC

我係你嘅女人版
同性100% 有仔
又冇可以發展嘅異性

女唔得咪HEHE
方法總比問題多

100%冇異性

so sad

日日比女cow

100%冇人性

me都冇

嗰啲唔計

單身狗再病好慘

有冇女冇試過比人抄牌

再召集

隔住個moon唔計！

推到有人add

我單身到病

想傳染比難朋友 但無難朋友

在在你add 又粗又大喎

推到樓主同在巴add

圖片模式

又有t g

我無tg架

add佢 add佢

人手頂置

Pishhhhhhhhhhhhhhhhhhh

你add

Add him pls

@0079

大家好激動

重上黎恥笑毒撚 咁樣好咩

Added
好靚仔人如其名 絲打快add

已經驗咗貨

其實依到係咪全部巴打？

你點知

樓主go啦

岩你 快啲add

世事都給你看透了

真係又粗又大呀

偷睇左頭像

點解啱我

不推不是人

點解我唔係cda

佢想hehe 中出放膽去啦

你最鐘意既tg

好gay呀

但我唔想

中出絲喎？

想格劍？

推返上去

我個野經過琴晚後壞左啦

睇你n唔n災
學19話齋
未試過男男
人生並不完整

已經成功cow到女 好走

邊有溝到 咪老屈我

笑死me
中出講過要算數呀

我決定我的人生一定要不完整

我係絲 不過將機會留俾其他巴打

open your eye

Binc

你班友

Your c eye

慷慨讓愛

我只係一條溝唔到女嘅可憐蟲

咦 你咪大隻仔

jj 插地求教cow 女

小貓不再可憐

我係肥仔黎 係咪認錯人？

Lingling教點樣被女cow

smoke gets in your c eye

自貼留tg 會有專人聯絡

在巴追擊我

下次有花生唔比你食

貓女
卡比進化為蝙蝠🦇俠

黑暗進化自撚獅

點擊此處與猛男展開激情對話

無反應既 你個野壞左呀

多一粒唔多 少一粒唔少

日夜鍛練去取性

笑左

好串

沿路cow 遍每條女

個個都追擊我

個醋程

我唔會咁對你架nth絲

返生霑叔

笑到仆街

為啊公拎花生都要被追擊

偽毒

坤哥

咪有tg收獲囉

咪係 仲冒著要同人隻抽既危險

撐你卡巴

又岩喎卡比

抵啦

絲打互助

女呀 女呀

留低tg就有人add

又食又拎

春樓主會幫你置頂

怕醜

真係無溝啊

撐卡巴+1
都無cow囡

人地都話要cow返個ex
卡巴頂多咪大將軍

你不需作出躲避 喵喵喵哂哂

我唔會做兵

笑9死

買都買比我先
利申大波大蘿

睇戲600

笑啦笑啦

肥c9

自貼先啦

光頭阿叔

我已經冇加把口，齋笑

貼左la 圖片模式有我

so sad fb見到ex同條7頭生左個女

Ex靚女？

試下啦靚仔 包舒服

有咩服務

ok架 係我自己衰先散

你想有咩服務
唔比中出

咁算啦

負負得正

你衰啲咩呀

Btw正負得負，佢地個女會樣衰，唔好唔開心

聽講7頭好錫兩母子祝 佢地幸福啦

你肯定？
咁全個地球冇哂柒頭啦

負負得正果d 要驗dna

佢好乖 我就成日去飲酒玩 結果覺得大家唔啱 但宜家玩完先覺得佢最好

放過自己放過人吧

你衰唔珍惜佢
蘇州過後冇艇搭呀！

曾經的酒肉 多麼污濁 常令你操心

射左波
岩岩醒

你如今 已離開

得罪講句 抵啦

冇玩女 只係晚晚去飲

我現時自己懂做飯

人地柒又如何
起碼會珍惜個女仔

咁你蝕咗

係 祝福佢地

呢首死人歌真係

然後我 然後我 恨不得當初
懂得愛惜你

拍緊時冇 散左就有啦 果時仲覺得好尊重女朋友 宜家好後悔

這幅冰冷牆壁 怎麼鋪滿塵埃
望著掉色的相 為何還是發著呆

咩歌？冇聽過

個mv 睇左兩次先明

點樣尊重法

好肚餓

別來無恙

D歌詞好岩你

仲唔食lunch

今日做大茶飯

一齊嘅時候冇溝其他女 只係同fd飲酒吹水

基本野黎架喎

me too好餓

sad到

快啲食啦

果時太多豬朋狗友 我果時直頭係一道清泉

而家啲朋友重keep緊？

有 不過個個都玩夠 變哂好男人

你地幾大

28-9 玩左十年都有

好多男人都係咁
然後就話都係邊個邊個最好

can't agree more

個男仔好尷尬

睇左無格版
好惡 diu 9 d 地勤 9唔撚搭8
嚇到me成身震哂

係公司無開聲都feel 到d 霸氣

條女唔死都冇用 永遠都唔係自己錯嘅

有戴 不過少
所以仲有幾對係度

我覺得我帶咗仲樣衰

面大嘅悲哀

戴d 大圓眼鏡

學蔡楓華油黑個腮得唔得

粗框毒撚

可能習慣咗做四眼
我都唔慣唔戴眼鏡
但有時落水又真係唔方便

油黑咗啦已經

換咗個新既 圓少少眼鏡
個個都話okay 冇乜分別
得我覺得好柒

落水即係游水定玩水
我用有度數潛鏡

圖

下晝打？

自貼

通常都係自己望唔慣

望住Ling ling先

係 我老豆老母睇唔出我換咗

黑人問號

梗係睇女神大大喇

上個po唔係Ling ling貼眼鏡咩

我果d 毒撚眼鏡

我識
但9撥同渣ga

一睇就知係型棍子嚟

第n 屆恰毒ling 大會

成個po都係戴眼鏡既毒撚

莊呀

唐寧

諗起bobo 就諗起冠希

眼瞓到標眼水

呢2訓左超多

G持住啊 就放監

去左邊度訓先

我都瞓好多㗎

屋企

琴日訓足全日

我同事頭先問我係咪瞓著咗

葡萄🍇

每日訓唔夠5個鐘表示🍇

你應該向球王學習

agger
訓得唔好既毒撚表示提子

好番了？
今日上番水

我已經係日日都瞓7-8個鐘

上星期先射完

質素點先

一覺瞓到鬧鐘響仲要冇發夢

爽皮

正
我通常都訓得差

玩夠就想安定，但身邊已經唔係當初個位

但係都唔夠瞓咁

冇辦法 世上冇兩全其美

捱多兩日可以大昏迷喪訓喇

好眼訓.......

好頹廢

係咁食零食吊命

你走啦 我唔想搞大佢

就離脫苦海

你個時一買買左好多？

肯肯定過晏晝

狂釣魚

我係會早起但瞓晏覺
一覺瞓唔到過晏晝

咁開心？

訓左晏覺夜晚會眼光光

唔係呀

不過一開始係唔識除所以唔戴
後黎番工個啲又好少戴

我成日捽眼唔敢戴

晏晝就好想瞓
瞓完會夜少少先瞓到

呀！！！！！
終於得閑上水

我都好眼訓

hoyin

起身做運動啦卡比

Hi 無seed

agger 食完下午茶

好想戒捽眼

終於上黎啦

收工去做gym

散光會勁左

中完下午伏

可唔可以搽啲白花油係手指等自己唔好再捽

照捽左咪

同你講個鬼故

花咗眼妝就會忍手 冇化就會捽

講啦

錯的時間對的人

熊貓COSPLAY

帶柑係買月con?

有時真係唔記得 捽甩哂

好辛苦
條頸好痠痛

Day呀

我真係好懶架
番工唔戴 眼乾唔戴
前一日好夜訓唔戴

下次咪唔敢捽

腸腸做咩嚟？

Cow 仔先戴

冇仔cow所以都唔戴

戴咗可能cow死仔

戴唔戴都柒

不用分那麼細
兩個都比人chow牌

咪係

講得好！

召喚春大大

一病好就搞分化

唔知坐嘅姿勢錯咗定點
一返工對住部電腦就痛
你地會唔會咁？

到底比人chow 牌係咩感覺

即刻上水幫住seed絲

想知

我
姿勢問題
想改好耐

Ling ling可唔可以做個朋友

男神可唔可以做個朋友呀

係咪個mon唔啱高度呀

女神可唔可以分享被抄牌既感受

係咪即係認咗係男神

此po查無女神此人

唔好屈我呀
女神大大

阿春都比人chow唔會幫你地啦

嗚呀 最後一小時

1

2

3

seed絲番去睇貓啦

你做乜挑釁我

我都係 姿勢唔好尾龍骨咩左

我有壓力

聽講橋腳會傷腰好似係

應該係番工所以痛

嗱以後唔好喇，警告你啊下

4

5

6

7

8

9

10

真係!! 我長期橋

輕鬆又十連

咁就試下戒喇

隻貓是咪好正先

見你咁橙讓下你

成班貓奴黎

Daycon我一次買30對到，怕放太耐
咁我都同你一樣懶 除左運動同化妝都唔戴

Gin Lee

女神真係好心地
是咪要叫人留tg比u

所以我化妝既次數真係
其實真係唔識化 有冇人可以教我

個moon位置正確呀

你係咪要留

病好個個身痕

想留 女神add me pls

我都有係咁loop，佢把聲好正

咁好傾

教化妝我估@在在 @春大大會熟啲

長期置頂

好呀 快啲留

Seed絲挑起完火頭走咗

你幫凶

求合照

你夠推po

大和解🤝ok?

人手置頂

罪魁禍首

我應該都會係屋企瞓醒出

首歌好孤獨

岩哂毒撚

即係我

討伐seed絲啦

撐女神大聯盟

啱哂我

頭寒啦唔打啦
你有兵長

我撐linglingc

喂頭左寒啦大佬
比次機會ok?

想問問昨日粒花生完曬？

食完屙番出黎la wo

我淨係睇到啲截圖
完曬啦？
有冇更新

冇兵

和解啦

Ok

花生c真係易話為

無兵咁慘
我唔信

終於收工 仲有一日

收工啦你老母西

牙蜰好man

我都收工啦

我是死毒撚

48啦春

same here

春妹

蟲

大家都係 不用分那麼細

誰求誰

春弟弟

叛徒

春弟的撚只有30mom

打死人！

黎
比我睇過

打完機番黎都係冇人既

因為你去咗打機

我唔是25

冇人咪去打場pubg
番黎天都黑哂

做乜唔開心

一放工啲偽毒就潛晒

春春

唉，唔叫埋

你岩岩潛咗水

好感動第一次有隊友一齊互相cover同車埋我

隨機隊友？
你@我 我就上水架喇

但當成班嘻嘻哈哈完
得返自己一個人時
個仲feel仲難受

係
點add你
夜啲再打

佢想你點啊

叫阿頭交代好啲野點做先啦

忍埋佢呀lingling

同你倒轉
一大班人反而唔慣

結左婚個個都有自己家庭
邊可能仲keep到友情
放假得閒都陪另一半/仔女

Same

我都係
人少少/熟可以講
一多人 好驚

認真討論緊人生哲理

冇錯
而家拍拖同冇拍拖已經好feel 到個分別
好有距離

咁你咪勇敢d 纜前一步囉

今年農曆同西曆都係同一個有伴既朋友陪我

ff下都知
星期6日都唔想出街仲得鬼閒social
毒撚仲衰,食野都叫外賣算

有時無架 我都有朋友生左 真係以小朋友為先 你係sip下時間

咁我都當sip時間

情人節

你朋友好好

所以我唔明朋友要黎有乜用
晒錢晒時間social
結左婚另一半同家庭先係最重要
盲算冇細路呀,人大左有時間除左做自己野都想陪老豆老母

無錯 戀人可以隨時就變心
兄弟/姐妹是不會的
果d有女冇frd果d人
辣殺到一個點

我價值觀係朋友擺最後

咁未結婚又未有另一半呢
就算有另一半同結婚都一樣可以同朋友一齊玩
除咗對方都仲有好多私人空間

所以你係咪無朋友

係
你講中左

最憎一拍拖就冇哂朋友既人

最憎每一句都 “我男朋友。。。”

真係WFC

是咪fb/ig 男朋友買左粒黃豆都貼出黎哂既蕃薯

想知生咗小朋友個啲朋友會唔會成日提住個仔㗎？

呢層就梗架啦

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

二十連無難度

睇人啦

牙擰

遲咗

u lose

斷

linglingc慢過你
不用怕

識得多人咪又係會出唔到

睇下你係味要囉

小學雞先玩十連

sorly law 大學牛

你二十連幼稚園未畢業

我係小學雞呀

m n班 first hon ok?

低b班同學

咁都有歌詞

小學就叫春

個對比更加明顯

老師話唔可以叫人低b牙
係幼b班牙

姐姐 而家小學雞早熟

好眼瞓

推

唔同班級黎架
連自己讀咩都唔豬
幼班 低班 高班

1001未

咁快準備搶

剩係有幾個熟既中同，可以有一兩個訴苦既朋友就夠架喇

饑渴已久

都係

唔記得要趁你病搶添
錯失機會

1001

未

原來有排

大專同學已冇聯絡
得中學雞最friend

係咩 sor9

喂呀

做咩啫

我玩得咁開心

一齊玩開心啲呀

1999

pish 1下

999

998

1000